白胡子勁過凱多呢個設定其實係咪昆鳩人？

擺到明係凱多好打好多

凱多連御田都唔夠打 咪玩啦
白胡子死左之後 凱多都未必係最勁
赤犬同紅髮仲有黑胡子應該勁過佢

白胡連霸氣都唔識
赤狗都打輸

所以搵個島做土皇帝
整到啲馬仔做動物園娛樂自己

白胡子比人背叛加上虛左好多年
用百份百實力計好難講
設定上白胡子用果實成個島一瞬間都消失

白胡子太早出場

你有冇認真睇架？

你up乜？

吹大咗

事實係佢打唔爆個島

如果唔係就一野打爆個島
之後搵魚人隊長係水入面救艾c

唔關事，路飛夠早出場啦，咪又係排第二勁

下白胡子三種霸氣都有WO

伏筆黎

白胡子成個團都係沽名釣譽 成班廢柴黎

佢講緊百獸海賊團，你有冇睇㗎

佢一野隊青雉 咁叫冇霸氣？

錯

有咁差，沙鱷魚左右級數啦

最廢四皇 霸王色唔洗講佢一定冇 見聞色唔覺佢有 武裝色佢用唔到

係小子成長橋

你未訓醒？

仲有佢個暗暗果實 垃圾到一個點自然糸冇得元素化都算仲要食兩倍傷

有睇

你有無認真睇架
佢啲人出術整桃之助個樣先會輸

大將級霸氣同四皇同grade，
打起上嚟先好似兩邊都齋鬥能力咁啫，
白胡子就輸太老都冇計

白胡出發前吊緊鹽水喎
btw 而家既凱多我覺得係全盛期， 無得咁樣比較

白胡子半身都半死 都可以差DD打撚死赤犬

如果唔係暗暗果實有海樓石咁嘅作用,仲廢個不死鳥果實

有青雉係到注定用唔到水攻

有見聞式會比人吉背脊？
有霸王式就一下Ko 一半海軍啦
作者畫武裝式既時候會油黑個位置
白胡唔見有

本身

冇錯自然糸冇得元素化 笑死人

有武裝式早就插死咗青雉

凱多都唔候生

卡普打路飛
雷利打光佬
九蛇班女
都冇變黑啦
係後期先畫黑

邊有吊鹽水

功夫海牛>>>>白胡子

咁係赤犬弱姐

冇得咁計

卓洛最勁

邊個話設定白胡子勁過凱多，白胡子稱號係最強男人，凱多稱號係最強生物，生物范圍明顯勁過男人啦

用高級武裝色個時身體唔會變黑架WO

你有冇睇㗎

正解

酒黎

佢提早元素化左姐

幫樓主答 樓主： 根本唔關事 廢就廢

盲

我覺得頂上戰爭之前尾田都未設定好霸氣，
無謂對會唔會變黑太認真
常理嚟諗最勁嘅人點會唔識見聞同武裝色

唔係廢，只條唔夠凱多打

你唔係扮盲架喎

仲有如果佢冇武裝式 佢點打得中赤犬佢個岩漿果實自然系黎

當你有武裝式
未得一隻
何來三隻

有過咁勁果實洗鬼收練其他野咩
除左海軍海胡子都冇人咁敢同佢過唔去
不如問紅髮朋咩個個要俾面佢

白胡一定最勁
尾田要佢死..唯有加左其他外來因素落去
比個ON9兒子桶, 老,病

左邊呀

路飛一早已經打得入沙鱷同雷神

點解呢啲垃圾po都上到熱門

做乜鳩？

元素化可以避到武裝式嘅攻擊?
佢仲可以畀白鬍子插住掐返白鬍子武器轉頭
如果元素化咁勁 斯摩格唔使畀人打得咁慘

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

點解唔可以有三隻？黑胡一早有兩個果實啦

well said

水克沙鱷，橡皮克雷神

你就垃圾

重睇啦

見聞式我當佢太老而經用唔到 霸王式佢個次同紅髮打起上黎兩個個霸王式對撞連個天都斬開埋WO

紅髮一味靠朋友，識鬼打咩？

有冇睇㗎究竟

能力者遭受到普通的物理攻擊時，即使毫無自覺，身體仍會自動元素化，如流體般使物理攻擊無效化；能力者遭受到武裝色霸氣攻擊時，必須有意識使身體元素化躲避攻擊（能配合見聞色霸氣輔助），不然很容易受到傷害

睇下先 紅髮擋大將都冇變黑劍
同埋白胡vs紅髮果一下

咩都假，實力最實際

白胡頂上嗰陣已經有病係身

又學到嘢

錯link

佢隻手遊我玩咗好多年

見聞色肯學就有，世界最強男人點會冇咁基本野
冇開同唔識兩回事
霸王色後期求撚其搵條友都有，居然世界最強男人冇？

你有冇認真睇架

得啦，成個post 收得皮

此po已完
樓主弱智

遲啲佢出返海賊王時代最終決戰咪睇到白鬍子年輕時候嘅巔峰實力

重睇啦柒頭

高下立見

Re咩？要靠Re來稱霸既人，邊算勁人？

霸王色一定有
同紅髮係船果陣都震到仆街

比自己友隊一野

跟住都叫㩒撚住赤犬打，再55波。

你睇翻龍珠式大叫就夠打既卡通算啦

我本身仲想搵番張圖黎証明， 發現有巴打已經幫手貼左， 但結論真係樓主弱智

白胡子羅傑卡普應該係全作最強，big mom凱多唔會夠佢地打

證明到上一代既人唔算勁，凱多之後既進步成為咗最強既男人之一，係爭在唔夠黑胡子打

終於有巴打講，但可惜御田篇後最強生物呢個稱號只係笑話一則。

你地冇計到進步空間就亂咁笑人弱智，痴根架？

龍珠本身都唔夠黑胡子打

上埋熱門喇 善用不推文啦

贏咗呀！沖出黎

咁我都信你仲有好多進步空間加油少年 努力成為超越四皇既男人

柒就認啦 on9

建議你由第一集開始睇過

拎龍珠打鬥同海柒王比 會唔會太自取其辱

我一開波已經講得好清楚， 白胡而家係吊緊鹽水， 凱多係全盛期， 無得比，
我已經講得好清楚一個因為病退步緊， 一個全盛期[進步緊],你自己盲撚唔睇清楚分析能力有問題，又話人笑你弱智。
就算要比，你都要尾田畫番白胡全盛期先有得比

白胡全勝期都冇進步過，但凱多一直進步到，邊個勁d好明顯啦

龍珠一出波，一定俾黑胡子吸晒走，根本冇得打

總結樓主: 你有無認真睇架

睇完啦

黑鬍子要掂到先吸到

咁咪即係吸到囉

攻勢力應該老爹勁
但防範力就凱多高好多
比四檔打咁多野乜事都無
大媽同四檔對拳都即刻手痛

樓主好勁
全部人笑佢弱智都堅持自己清醒
尾田親自答你都比你ban

其實咁講上半部姐係兩年前係有講到霸氣但係唔係點樣圍繞咁去講，兩年後先有更多霸氣嘅講述

總結得幾好

on9

咁你重睇啦柒頭

反而就住上面嗰兩句，大家會點理解，到底白胡定凱多好揪？ （白胡都係生物，凱多又係男人）

同埋，除非暗暗果實對吸收另一果實有特別作用，否則尾田嘅武裝式霸氣= 玩9 黑胡子。 唔靠果實都打到自然系，佢用果實仲要受多2倍傷

多人討論都唔比上熱門？

on9 樓主 酒？
見唔見到白胡子心口仲插緊嘢呀

樓豬最勁
電話蟲都唔夠打

黑胡本身都好揪，佢無果實打傷紅髮
打艾斯嗰陣都有講，好多能力者單靠果實而無train 好本身格鬥能力。（同埋佢身體構造又特別，白胡怒毆佢，佢硬食都唔死）

龍珠點會輸 唔夠打咪精神屋，再唔夠打咪大叫下

撐住呀傻閪仲要有你呢類盲撐既垃圾

4皇麾下唔知幾隊隊長艾斯唔識霸氣
但係2年後阿豬阿狗都識霸氣
海賊王伏筆世界第一

紅髮俾隻近海之王咬斷手
本身就係垃圾

唔好講笑啦 佛力沙練2集都勁過超級撒亞神

龍珠會有嘢打唔贏 真係唔夠打既，咪轉下頭髮顏色囉

Sor唔記得神作唔踩得 驚你咬

頂多都係叫捉住佢交比海軍姐 暗暗果實有鬼攻擊技咩

其實艾斯有霸王色霸氣,細個用過一次嚟救路飛 可惜早死

仲一野比條垃圾隊中

簡單一個回覆已經睇得出樓主嘅閱讀理解能力係垃圾

艾斯有哂三種霸王 唔係死得早佢一定係新四皇

霸氣

算吧啦兜唔到嫁啦
尾田根本無諗過海柒王既戰鬥系統
路飛入左偉大航路以黎有邊次唔係靠鎖血加光環贏

雷切定千鳥勁

諗起白鬍子話羅杰等嘅人唔係佢

唔係，路飛係勝在有進步，同凱多一樣

隻不死鳥幾勁

講起呢個柒頭死就仲ON9
白胡留後幫叫佢走唔撚走
連馬可都走係佢條垃圾扮勁要同赤犬隻抽
連老沙都用能力打到佢
尾田竟然話岩漿燒到火
2億伏特電唔到膠
但係岩漿燒到火
根本艾斯呢個垃圾角色為死而死仲要死得唔好睇
都唔明點解咁多on9仔鐘意佢

好想佢出返黎 好撚型

事實係 One Piece 一邊寫一邊諗/改設定
最後搞到自相矛盾

呢一幕佢同白胡團隊長一齊企真係好型

佢話岩漿果實高級種MA咪打得穿LO BTW就算打唔打穿都好佢為保護路飛先唔元素化姐
所以結論係如果唔係路飛太廢艾斯根本唔會死

佢身為白胡子團隊長唔識用霸氣已經on9啦
唔記得邊集煙佬同艾斯打,艾斯仲講到我係火你係煙,大家分唔到勝負
佢白胡子團d團友做乜唔教佢用霸氣咁搞鬼,條友唔識霸氣仲由得佢去搵黑胡子,專登推佢去死

一個周圍走，都無人敢搞
一個死守個易守難攻既島

邊個勁？

（最好笑係成日想死，但係又唔敢跳海）

紅髮先廢
一出場俾隻路飛初出道一拳打飛嘅海王類咬斷手

有無睇御田回憶哥段？

你真係盲撐既最高境界
路飛由推主城去到頂上係抖都冇抖過中間仲要減壽保命
頂上大戰既路飛只係一個3億超新星
唔好話同大將打就算同場上7武海同中將打會苦戰都合情合理
艾斯係新世界4皇咁耐俾赤丸打唔識用霸氣擋用個身硬食
你竟然係話路飛廢唔係話艾斯廢
曾經我都係海柒王fans
但由頂上開始我真係撐唔落呢套垃圾

空島跳落黎就勁

佢唔怕海水就真係勁啦

尾田寫到白胡子團d人全部都係果實超勁又超傲慢咁
好似全部都只考慮用果實能力打咁
頂上果陣用霸氣既次數又異常地少
好似霸氣好稀有咁
明明講到最頂級既海軍都到齊
冇幾個係識霸氣
但係後來又個個都開霸氣無雙
仲要寫到霸氣原來可以屌打果實
變相以前勁果堆好似都唔太勁
愈寫d戰鬥力就愈亂
長篇漫畫黎講都去唔甩呢個狀況

最昆人嘅唔係紅髮斷手事件咩？

雖然話當年係責任編輯改劇情，但咁多年都要俾劇情上嘅解釋啦！

紅髮當年已經有四皇實力，點可能俾果隻海王類咬斷手?要知道路飛十年後未識運用霸氣都可以一拳打走果隻野!

而家根本係動物系最強
超人同自然都可以俾霸氣完剋
但動物系係增強自身能力

近海之王先最屈

成團為咗救艾斯死咗幾多人
結果自己eq低番去送頭 怪邊個
白胡子海賊團咁就比個on9仔毀咗

全盛期講緊佢最勁嗰一刻，仲進乜撚野步？

呢場仗真係一個好好既黃絲豬寫照，有位所謂英雄做柒事，一眾自稱黃絲文宣組既助炒師，通街亂咁認手足，亂捉鬼，亂守大學，帶風向投票，一炒炒死晒一眾黃絲

所以咪冇進步過囉

最勁係執雞

白胡子唔識武裝色

白鬍子係最強嘅男人，但係凱多都唔係人

問過艾尼路未，輸係主角光環

假假地都係隱忍左幾十年嘅梟雄唔會無霸王色

而且有果實之前都已經有能力打到紅髮留疤

白星屌打啦，call 海皇類咩都死

海賊無雙4 白鬍子有霸王色

correct

黑胡最勁係佢既智謀
做咩都有plan
係最佳時機出黎執雞

唔覺係笑話
佢中咗御田大絕都冇收皮
仲一棍收番御田皮
同埋動物系最強既人獸型態都未出

凱多咁勁，點解當年仲諗住偷襲白胡
但最後比紅髮無傷打走

樓豬真係死都要駁咀d柒頭黎
巴打話白胡晚年個陣吊緊鹽水又唔認 po埋圖出黎又扮睇唔到 死撐唔到個陣又話吊鹽水唔關事 你講撚哂啦
再講吖 就咁睇番對上十幾回都知：
御田俾羅傑一下秒；
後生白胡同羅傑五五波（個下已經睇到兩個d霸氣幾撚誇）；
御田之後仲要差d收埋後生凱多皮
點睇白胡都勁過凱多啦下話？

睇到啲留言 忍唔住笑
又話白胡子唔識霸氣 係船上紅髮過一招 個天裂左一半 唔識霸氣點做到

赤犬就算撚數
白胡吊鹽水個期都吊打佢

算啦 唔好勞氣

艾斯句我係火,你係煙我地分唔到勝負
就知佢直頭係唔知世界係有霸氣存在
但明明佢個團d隊友個個都識霸氣
鑽石佬一野撞到冰佬噴血喎
後面又兜返原來艾斯天生都有霸氣係唔識用
屌鑽石佬白胡子點會唔話佢知世上有霸氣呀
完全唔撚合理

無知真可怕

可能艾斯入團慢,又成日單飛走嚟走去都冇時間認真學霸氣
佢唔係出咗事白鬍子都唔會成團去救佢
不過都幾肯定作者個霸氣設定未整好,搞到咁多甩漏

入到黎 見到樓主話啲鹽水係酒黎 笑撚左 柒到喊

原來玩隻手機GAME就當自己有睇

作者應該會解為 艾斯當同smoker玩玩
艾斯 唔會對無威脅既海軍有太多敵意

霸氣要好似出技咁一個眼神/鳩叫先出到，唔係無時無刻有，好似路飛人魚島一聲鳩叫先令到死咁多士兵
咁講咪會過到骨

紅髮黑胡難講,但赤犬吹大左
赤犬頂上前中期都養足精神體力，然後都係比受左背刺等重傷加本身就已經體力衰弱既白胡子禁住打

白胡子夠on9
紅髮要佢叫艾斯收手，唔係一定會有事發生
佢為咗面子就唔叫
佢身經百戰，紅髮諗到既野佢點會諗唔到艾斯盲目報仇會有咩後果

打仗冇腦幾勁都死

唔係襯機偷襲佢地頭咩

樓上邊個話唔識武裝色
呢幾張圖把刀咪已經係黑刀

佢應該無諗過黑鬍子真係咁撚勁，我一直都覺得白鬍子無將紅髮放在眼內，仲係當佢係當初羅傑嘅見習生，而且以艾斯嘅身份黎講，白鬍子唔去救班細嘅會心寒

剩係睇動畫？
白胡子偷襲佢反而比佢爆頭喎

龍珠定龍珠超先，差好撚遠
龍珠講打鬥無論動態、分鏡、魄力諗唔到一個地方會輸俾OP
OP打鬥出名唔撚掂，邊場打鬥贏到菲林篇
至於龍珠超就你啱呀，算鳩數啦

總結係：樓主冇認真睇過

其實白胡全團 確定有霸氣既都係得四個？

戰桃丸已經用緊霸氣
黑色只係畫出腸既表達手法
係好似未有硬化既特性?

起左底
樓主係仆街藍絲黎 blocked

冰佬避到白鬍支矛，吉穿個人但冇受傷，，但避唔到鑽石佬撞佢
咁已經知咩事

tbf 雙方冇武裝色既情況下，係要相剋黎分勝負，佢咁講同佢知唔知有霸氣既存在冇衝突
但以艾斯性格同資質冇可能唔學武裝色，
而去屈能力

見聞色當佢係spider sense咁就差唔多
一時work一時唔work

你唔好亂講，呢度係連登okay?

係，作者亦暗示過紅髮身體構造都好特別，俾新手村條魚咬到手都斷撚埋

唔係之前同一條船咩 實會補畫返之前喎 係白胡走得太前

不過套野都幾強調親人 個個都係兒子 大媽就唔洗講 希望紅髮條船無咁既觀念

而家反而期待點寫好紅髮成團 其他4皇人馬咁多 自己又放左頭比政府

屌你老味好似一班有睇同冇睇嘅討論咁
樓主係盲閪早幾頁已經確定咗
白胡 最強男
凱多 最強生物
邊到講白胡勁凱多呢
廿年前比御田交叉咗一野，廿年前啦大佬呀，我知連登仔鐘意英女王姐，都唔洗成日講咁遠呀，路飛兩年前後都分別好大啦

咪同大媽個三將大佬一樣 見聞色預判提前元素化

其實係因為前期霸氣嘅設定唔完善 所以係頂上戰爭表現得冇咁清楚
係後期作者想令觀眾容易睇得明先特登油黑武裝色
回憶篇白胡霸氣不知幾勁

痴孖根

隻game冇故仔？你玩過未？

成個one piece最鐘意就係佢

白胡子實力設定係完全無問題
最大犯駁位係艾斯呢個柒頭

插下嘴先 多謝你分享 你慢慢玩單機同(手遊)啦!

成套野都係講found family，係血緣以外搵家人
初頭睇覺得好有愛，宜家好厭

前期幾肯定無好confirm嘅setting
好似空島嘅心綱，後來先屈做見聞式

班上將仲拎緊海樓石棒

根本霸氣就係後加設定
長篇漫實有前期吹到大一大嘅敵人後期卒仔都不如
唔知有咩好討論

利申： jump長篇漫就係死拖爛拖ge垃圾，棄左one piece好撚耐

尾田話有就有啦

由七島尾開始鋪，卡普紅髮show過
跟住一路都唔提，直到去到偉大航到中心
果下係令到啲人覺得個世界好大，
有新謎團，新系統未揭露到
但後黎點知霸氣普遍過左龍，搞到前後矛盾

頂上個個都唔出盡全力，冇人用霸王色都算，霸王色仲係一個謎，唔用都有好多藉口

怕對撞打到自己友/用能力已經夠(咁究竟霸王色係用黎養海王類定有乜其他用途)/係背景用左完美互相抵消冇人知 etc
不過堆人對路飛咁驚訝果幕係冇哂果種震撼感
一個超新星成長得咁快應該都要當佢係四皇候選人，至少有青椒級數既資質有咩咁奇

我記得佢話艾斯好似得其中一種

其實唔洗再講艾斯條廢柴啦
有得走唔走, 比人講幾句就回頭
累死哂D隊友
遲早都死, 一D都唔醒
依家都死左, 唔洗成日搬出黎個呢條廢柴啦

飛住嚟睇?

海賊王其實係咪最撚勁係雷神 定係黃猿

雷神俾無檔路飛都揪贏

出得太早姐啲攻高WO 又地圖炮

佢係海賊王個仔,吹到潛力最勁,仲要入埋白胡子團,卓洛山治都2年內學識武裝色,如果白胡子團有人教過佢,佢知道世上有武裝色 唔會學唔識掛

白胡子御田篇有交代番佢係識霸氣
武裝,霸王都有
見聞我覺得可能係佢老所以先弱咗,
加上佢俾個仔偷襲佢應該呢世人都無諗過,
而且都高齡了,又帶病
果陣未刻意畫黑武裝式姐

搞笑
白胡子明顯勁撚到癲啦
四皇實力最少兩個大將圍佢先五五波
凱多唔係御田抽係因為御田都好撚勁
不過御田都唔係白胡子個皮

屌講到口臭
一撚早咪話頂上打冰佬個期對白已經講白胡識霸氣
連登就三五七日有人出黎問一次點解白胡唔識霸氣

番去重睇啦屌你
人地霸王色呀屌你
我記得果時佢其實可以殺埋黑胡子

熱門師真係麻鳩煩

雷神角色好重要 交代果實相剋既關係

不過反而有種夾硬寫輸雷神既感覺
好想睇佢返黎

白胡子係一定勁過凱多，尾田完白胡子嗰季之後出情報講畫白胡子靈感同由來，解釋過白胡子係海賊王最強既人物設定。另外你可以分析原白胡子團實力:

不死鳥馬哥
原2隊既光月御田(斬撚到凱多柯撚)
鑽石喬斯
火拳艾斯
原本會食暗暗果實既蕯奇
加上其餘隊長以及麾下六十幾個新世界海賊團

以團既戰力去估算白胡子實力係已經好恐怖
仲未計佢全盛時期

艾斯係垃圾

艾斯算唔算少數有父幹都一事無成既垃圾 兩個老豆一個海賊王一個最強男人 光環勁撚過路飛

個個渣攤，係得不死鳥打得
最衰艾斯，唔夠打唔係問題，問題叫左你唔好去都仲要去
又唔係真係好勁

都唔明霸氣有咩好拗
咁長篇既王道漫會有D設定係寫寫下諗有根本唔出奇

今日重睇，57卷
初出道既ace 同七武海甚平打5日平手，拒絕做七武海，甚平咩料參考另一個post近排既戰力排行

當打既同個有心臟阿伯比？ 你無野麻

甚平係咪沙鱷魚手下？排第幾？好勁既咩？

哈哈，艾斯係太年輕，同路飛同期，仲係一條死靚仔，未成氣候，如果唔係就聽左老豆講唔去揾黑胡子啦，如果唔係，慢慢討伐黑胡子易如反掌。你睇頂上戰爭既路飛既實力，艾斯都係佢2,3倍左右，都未開發霸氣。

路飛2年內都學識霸氣,艾斯係白胡子團咁耐學到d乜?

羅傑冇養過佢父咩幹，講基因既咁咩都係父幹啦

唔係羅傑 白胡鬼會諗住捧佢做海賊王咩 可能連團都唔比佢入啦

重睇啦
艾斯自爆佢先知
本身唔知道亦都無興趣
艾斯廢係事實
4皇幹部咁垃圾都仲有人幫佢兜
真係好憎呢個角色
因為佢同路飛成套野柒晒

調轉諗甚平喺陸地無水都同火拳打到五日
講屬性相克，火拳克住魚人甚平啦
艾斯係垃圾，根本兜唔到

想問下甚平識唔識武裝色

其實三大將=四皇=七武海呢個設定係咪已經唔太成立？

應該係四皇=海軍加七武海
以前班七武海背後仲有成個國家嘅軍力
頂上戰爭個時佢地都無叫到班𡃁出黎打
你計返沙國，女兒國，德島同三桅帆船個堆人馬
雖然唔打得，不過都可以充下數

唔識點打自然系

唔計同ace打咁遠，頂上佢有同赤犬打
呢個post好多連基本觀念都無

睇海賊王如果要將個重點放喺邊個好打啲
不如唔好睇

武裝色係可以後天訓練出嚟
凱多只喺等於cp9咁嘅人物
(一定係勁過主角幾倍，但都敵唔過光環嘅一個大角色)

幾時有武肺果實?

係海邊/鯊魚平一個水龍捲秒撚左佢啦

所以話艾斯個設定真係好撚bug
明明佢自己自然系亦都比敵人打撚中過
對煙佬仲可以講我係火你係煙分唔到勝負

暗暗可以含撚

含完又多一種果實

其實設定點黎。邏輯上最強生物係勁過最強男人。
加上海軍挑白胡子機，又唔見挑凱多機，就知凱多勁D

海軍挑個屌鹽水阿伯喎

者係拳王泰臣都係曾經最強男人，但今晚53歲，佢過多40年我諗大部份後生仔都打得贏佢，但53歲既佢你估有幾多人打得贏佢?

已經唔好講佢最高峰

白胡子同蟻王邊個勁d

最廢應該係紅髮
黑胡搞到佢塊面有疤痕

我估就算係廿年前嘅泰臣
好多連仔都可以秒到佢

是但搵幾隻海王類都可以分佢屍
最弱四皇

我宣佈完po
個樓主傻閪黎
乜柒都唔知冇睇過

龍珠超係垃圾但z 冇一篇唔好睇 超晒水準

但紅髮上白胡船係咁漏霸氣